不如我哋每逢6:30播《願榮光歸香港》好冇？

Tvb每逢六6:30都播中國國歌，咁我哋6:30就大大聲咁播《願榮光歸香港》，大家點睇？

唔錯

曱近平 甴近平 曱甴平 甴大大

好
曱近平

呢個唔係咁好 搞到首歌好濫

曱近平

好似回教地區咁
一日落就全國廣播唸經

推

點解你要計濫唔濫，濫又如何，何解不能濫？？
樓主重點意思你點解唔明
1 對抗 中共國歌
2 反對 TVB 靠共走
重點呀！手足！濫又如何！